Uber D司機好撚渣

1. 十個有九個都唔識路, 淨係識睇GPS我都算, 都要用下腦呀
通常一上車起步果下已經好關鍵, GPS唔會教你U turn
但你睇倒個地圖條路線向前行倒好遠再轉兩個彎番轉頭
你都知目的地喺後面, 開車果陣已經可以u turn先啦(無雙白線)

2. 睇住個地圖都行錯, 條路線係要上高速公路嘅, 咁大個路口位都可以miss左, 跟住要哂多幾分鐘重覆兜多一個圈, 再去多次錯過左路口上公路

3. 揸車態度/技術仲衰過的士佬, 自己技術差, 唔識路, 就係咁屌/BU前面車, 唔知咩事揸得好燥. 尤其係揸Fit, Golf呢類細細架MK車果D司機. 車神上身, 下下踩到盡加重dup

總之趕時間一定要坐的士, Uber真係慢好多

一星期出公數搭幾次都未聽過咁嘅情況
你可能唔好彩啫。有時上啲靚車架e class, tesla吹得，都幾舒服。
有啲間涉位其實都難截的士，你咪預早call 車，起碼uber 唔會唔過海，上車feel 到佢新牌咪提咁上下提下人靠左靠搭的士？又chock 車又舊又受氣，不了。

可能你唔係喺D舊區上車, D路口限死唔比轉左/轉右果D